覺唔覺得當拿奴馬好蠢

唔反對佢想去大球會，人望高處，有得揀邊個唔想去皇馬巴塞？
但問題係，佢只係一個岩岩出道嘅小將，只係打左一季好波，將來咩世界都唔知，貿然衝去皇馬又要隨時做拿華斯冇出場，到時成時生涯廢晒，點解唔留係AC米蘭練成熟D練好D手勢，過多兩三年再去皇馬，機會一定更加多
然而最撚過份嘅係，佢竟然為此拒絕續約，同球會撕破臉，咁就死得啦，如果球會因為咁擺落bench一年，甚至落預備組，冇機會出場，到時不論能力身價都大跌，不但自己冇錢賺，仲趕走好多有興趣嘅大球會，到時一係係AC米蘭虛耗歲月，一係被迫踢低級聯賽薪金同知名度大降
如果比我係當拿奴馬，一定盡快同球會公開道歉R份新約，以求自己可以穩定上陣，過兩三季先再考慮轉會。不過拉奧拿睇落都係一個只顧眼前利益嘅人，為左盡快令當拿奴馬轉會以賺取大筆佣金，佢一定極力勸當拿奴馬唔續約，今次當拿奴馬真係好麻煩

潮

過多兩年跌watt 傷患都未定，到時搵鬼簽，有機會唔去幾時去

坐左幾耐?

今年a米咁搞俾我都唔走住喇
之後真係踢得起到時點玩都得

唔係續左啦咩?

去到踢唔起仲大鑊

但亦唔覺得佢去皇馬可以坐穩正選
去次一級嘅球隊都唔係間間得

係就最好啦
佢真係未到轉會嘅時候

樓主用ie上網，唔好怪佢

入世未深，經理人太有機心又貪錢

温書好過啦

昏迷左幾耐

諗起幅圖笑鳩ie慢十怕

一個月前嘅草稿？

唔係
係我冇留意到足球新聞

黑人問號

當拿奴馬哥哥?

係佢經理人搞事 佢冇講過想走

好多神童都係比經理人玩殘

拉奧拿
為左賺佣差D玩死個新仔

實用文寫作題目

樓主要評論一個足球員竟然連足球新聞都冇留意
不過我同意你嘅觀點
將toplc改返做
覺唔覺得當拿奴馬好醒

樓主點睇邦路斯可能離開祖記